手機開唔到youtube睇

狂reply都唔得
係咪iphone先會咁

Reboot 手機啦

Reply緊係無用
試下禁replay

我都成日發生
重開電話就冇事